原來林鄭政府對不同宗教有分等級對待

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

作為道教支持者我表達強烈譴責，玉皇大帝不會放過林鄭

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦